\chapterimage{2.jpg} % Chapter heading image

\chapter{Introduction}\index{Introduction}

Le stage technique est un jalon dans la formation au titre d'ingénieur de l'ISEN Toulon. Ce document est un compte-rendu du déroulement de ce stage, du 4 juin 2018 au 30 novembre 2018.
\par
On s'intéressera tout d'abord à l'entreprise, qui elle est, d'où elle vient, et quelle est sa vision de l'avenir.
On éclaircira également la mission du stage, dans quel contexte il vient s'inscrire, quels en sont les objectifs. 
Mais également les collaborateurs participant à l'aventure, le projet à réaliser, ses contraintes et ses atouts. 
Et enfin le déroulement de la réalisation du projet, la chronologie, la conception et la vie du projet.

%\section{Paragraphs of Text}\index{Paragraphs of Text}

%------------------------------------------------

%\section{Citation}\index{Citation}

%This statement requires citation \cite{article_key}; this one is more specific \cite[162]{book_key}.

%------------------------------------------------

%\section{Lists}\index{Lists}

%Lists are useful to present information in a concise and/or ordered way\footnote{Footnote example...}.

%\subsection{Numbered List}\index{Lists!Numbered List}

%\begin{enumerate}
%\item The first item
%\item The second item
%\item The third item
%\end{enumerate}

%\subsection{Bullet Points}\index{Lists!Bullet Points}

%\begin{itemize}
%\item The first item
%\item The second item
%\item The third item
%\end{itemize}

